\begin{enumerate}
    % Hiệu năng (Performance)
    \item \textbf{Hiệu năng (Performance):} Hệ thống phải có khả năng phản hồi nhanh chóng trong mọi tình huống sử dụng phổ biến.
    \begin{itemize}
        \item Thời gian phản hồi cho các thao tác chính (như đăng nhập, tìm kiếm bài hát, phát nhạc, chuyển bài, tạo playlist,...) \textbf{không được vượt quá 2 giây} (đối với tối thiểu 95\% yêu cầu), ngay cả khi có \textbf{1000 người dùng đồng thời} truy cập.
        \item Thời gian bắt đầu phát nhạc (từ khi ấn nút Play đến khi nghe) \textbf{$\leq \mathbf{800}$ ms} trong điều kiện mạng ổn định.
        \item Tác vụ nhận diện bài hát từ đoạn ghi âm 6–10s phải trả kết quả trong vòng \textbf{$\leq \mathbf{2}$ giây} để đảm bảo trải nghiệm mượt mà.
    \end{itemize}

    % Bảo mật (Security)
    \item \textbf{Bảo mật (Security):} Hệ thống cần đảm bảo mức độ bảo mật cao.
    \begin{itemize}
        \item Người dùng phải đăng nhập qua tài khoản riêng (email/social login OAuth 2.0) để đảm bảo xác thực an toàn.
        \item Dữ liệu cá nhân (tên, email, playlist, lịch sử nghe) và dữ liệu nhạc phải được mã hóa khi lưu trữ (AES-256) và truyền tải (TLS 1.2+).
        \item Hệ thống áp dụng \textbf{role-based access control} (phân quyền): người dùng thường không thể truy cập chức năng quản trị.
        \item Phiên đăng nhập tự động hết hạn sau \textbf{30 phút không hoạt động}.
        \item Hệ thống có cơ chế giới hạn tốc độ (rate limit) để ngăn chặn brute force và tấn công DDoS:
        \begin{itemize}
            \item Tối đa 5 lần đăng nhập thất bại trong vòng 15 phút sẽ khóa tài khoản trong 30 phút.
            \item Giới hạn tối đa 100 yêu cầu API mỗi phút cho mỗi địa chỉ IP.
            \item Mỗi tài khoản người dùng chỉ được phép phát tối đa 3 luồng nhạc đồng thời.
            \item Giới hạn tối đa 10 yêu cầu nhận diện bài hát mỗi phút cho mỗi tài khoản người dùng.
        \end{itemize}
    \end{itemize}

    % Độ tin cậy (Reliability)
    \item \textbf{Độ tin cậy (Reliability):} Hệ thống phải có khả năng hoạt động liên tục, ổn định và không bị gián đoạn.
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống cần đảm bảo \textbf{độ sẵn sàng (uptime)} tối thiểu là \textbf{99.9\%} cho dịch vụ phát nhạc, và tối thiểu \textbf{99.5\%} cho dịch vụ nhận diện bài hát.
        \item Cơ chế sao lưu dữ liệu được thực hiện tự động hàng ngày để tránh mất mát thông tin trong trường hợp xảy ra sự cố hệ thống.
        \item Có thông báo lỗi rõ ràng nếu hệ thống không khả dụng, kèm theo phương án xử lý.
        \item Khi gặp sự cố, phải có cơ chế \textbf{khôi phục dữ liệu trong vòng 24 giờ}.
    \end{itemize}

    % Khả năng sử dụng (Usability)
    \item \textbf{Khả năng sử dụng (Usability):}
    \begin{itemize}
        \item Giao diện người dùng (UI) trực quan, thân thiện, quen thuộc với các biểu tượng phổ biến (Play/Pause, Next, Like, Playlist,...).
        \item Hỗ trợ \textbf{song ngữ (tiếng Việt và tiếng Anh)} để phù hợp với nhiều đối tượng người dùng.
        \item Người dùng mới có thể làm quen và thành thạo với các chức năng cơ bản (tìm kiếm, phát nhạc, playlist, nhận diện bài hát,...) sau \textbf{$\leq \mathbf{15}$ phút} hướng dẫn.
        \item Hỗ trợ \textbf{đa nền tảng}: trình duyệt web phổ biến (Chrome, Firefox, Edge, Safari – 2 phiên bản gần nhất) và ứng dụng di động (Android 10+, iOS 14+).
        \item Hỗ trợ \textbf{accessibility} (screen reader, contrast mode, điều khiển bàn phím,...) để đảm bảo các đối tượng khuyết tật có thể sử dụng.
    \end{itemize}

    % Khả năng mở rộng (Scalability)
    \item \textbf{Khả năng mở rộng (Scalability):}
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống có khả năng phục vụ \textbf{thêm ít nhất 3000 người dùng/năm} mà không ảnh hưởng hiệu năng.
        \item Có thể mở rộng, tích hợp thêm các module mới như: gợi ý nhạc bằng AI, podcast,... mà không làm thay đổi cấu trúc hiện tại.
        \item Các microservice (nghe nhạc, tìm kiếm, nhận diện, gợi ý) có thể scale độc lập trên cloud.
    \end{itemize}

    % Tính sẵn sàng (Availability)
    \item \textbf{Tính sẵn sàng (Availability):}
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống cần hoạt động liên tục và vận hành ổn định \textbf{24/7} để hỗ trợ người dùng mọi lúc.
        \item Thời gian bảo trì định kỳ \textbf{không quá 4 lần/năm}, mỗi lần $\leq 4$ giờ.
        \item Nếu bảo trì, cần có thông báo trên hệ thống trước ít nhất \textbf{24 giờ}.
        \item Trong thời gian bảo trì, hệ thống phải hiển thị thông báo rõ ràng cho người dùng.
    \end{itemize}

    % Tính tương thích (Compatibility)
    \item \textbf{Tính tương thích (Compatibility):}
    \begin{itemize}
        \item Ứng dụng tương thích với nhiều thiết bị (điện thoại, máy tính, máy tính bảng) và nhiều chuẩn phát nhạc (HLS/DASH, AAC/Opus).
        \item Hệ thống hoạt động tốt trên nhiều nền tảng thiết bị khác nhau:
        \begin{itemize}
            \item Mobile app tương thích với hệ điều hành \textbf{Android 10 trở lên} và \textbf{iOS 14 trở lên}.
            \item Web app tương thích với các trình duyệt hiện đại như \textbf{Google Chrome}, \textbf{Mozilla Firefox}, \textbf{Microsoft Edge}, \textbf{Apple Safari} (đối với 2 phiên bản gần nhất).
        \end{itemize}
        \item Hệ thống tích hợp API với dịch vụ bên ngoài: social login (Google, Facebook), thanh toán (nếu có Premium), API âm nhạc (metadata, lyric).
    \end{itemize}

    % Tuân thủ pháp lý (Compliance)
    \item \textbf{Tuân thủ pháp lý (Compliance):} Hệ thống cần tuân thủ các quy định về bản quyền âm nhạc, bảo mật dữ liệu và quyền riêng tư.
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống phải tuân thủ \textbf{Luật An ninh mạng Việt Nam} liên quan đến thu thập, xử lý, lưu trữ và bảo vệ thông tin cá nhân trong lãnh thổ Việt Nam.
        \item Nếu mở rộng quốc tế, phải đáp ứng chuẩn \textbf{GDPR (General Data Protection Regulation)} về bảo mật dữ liệu và quyền riêng tư.
        \item Đảm bảo bản quyền âm nhạc: chỉ lưu trữ, phát nhạc khi có giấy phép; có cơ chế gỡ bỏ nội dung vi phạm bản quyền theo yêu cầu trong vòng \textbf{48 giờ}.
    \end{itemize}

    % Khả năng kiểm toán (Audit)
    \item \textbf{Khả năng kiểm toán (Audit):}
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống phải ghi lại toàn bộ hoạt động (logs) của người dùng và quản trị viên.
        \item Dữ liệu log cần được sao lưu định kỳ (ví dụ: ngày 28 hàng tháng).
        \item Log chỉ được đọc (read-only), không thể chỉnh sửa hay xóa qua giao diện người dùng.
    \end{itemize}

    % Hiệu quả sử dụng tài nguyên (Efficiency)
    \item \textbf{Hiệu quả sử dụng tài nguyên (Efficiency):}
    \begin{itemize}
        \item Hệ thống phải phục vụ ổn định với lưu lượng tối đa khoảng \textbf{5000 người dùng hoạt động đồng thời}.
        \item Tối ưu hóa tài nguyên hệ thống (RAM, CPU) để tránh lãng phí; sử dụng \textbf{adaptive bitrate (ABR)} để giảm băng thông khi mạng yếu.
        \item Ứng dụng mobile tối ưu pin: giảm bitrate khi màn hình tắt (audio-only mode).
    \end{itemize}

    % Khả năng bảo trì (Maintainability)
    \item \textbf{Khả năng bảo trì (Maintainability):}
    \begin{itemize}
        \item Có \textbf{tài liệu kỹ thuật} đầy đủ, rõ ràng (hướng dẫn cài đặt, vận hành, xử lý sự cố).
        \item Các lỗi phát sinh được ghi log và gửi thông báo cho kỹ thuật viên \textbf{trong vòng 5 phút} (qua email/sms).
        \item Hệ thống cần được kiểm tra và bảo trì định kỳ \textbf{tối đa 3 tháng/lần}.
        \item Kiến trúc phần mềm module hóa, hỗ trợ CI/CD, dễ dàng thêm mới tính năng như gợi ý nhạc AI, podcast,...
    \end{itemize}
\end{enumerate}